# Entrega dos exercícios

- **Grupo**: ds122-2023-2-t
- **Última atualização**: qui 03 ago 2023 10:21:02 -03

|Nome|	ds122-prepare-assignment<br>2023-08-03|
|----|	:---:|
|ANDRE_RICARDO_AUBIM_DE_ARAUJO|	 Fork não encontrado |
|ANDREA_ROSELI_MOREIRA_CRUZ_JANKOSKI|	 Fork não encontrado |
|BRITTANY_GREY_PINA_OSORIO|	 ok |
|BRUNO_BRUGNEROTTO_DE_LARA|	 ok |
|CAIO_YUZO_HIRAGA|	 ok |
|CAUA_HENRIQUE_DIAS_BARBOSA|	 Fork não encontrado |
|DAVI_FERREIRA_COLARES|	 ok |
|DIOGO_HIROSHI_INOUE|	 Fork não encontrado |
|ERICK_ALANO|	 Fork não encontrado |
|FELIPE_FILLA_VITORINO|	 ok |
|GABRIEL_CHIOQUETTA_OBLADEN|	 ok |
|GABRIEL_FRANCELINO_VOIDALESKI|	 ok |
|GABRIEL_HENRIQUE_SPERANCETA|	 ok |
|GABRIEL_KAUÊ_CAITANO_ALVES|	 ok |
|GABRIELA_MORAIS_GANDINE|	 ok |
|GABRIELA_RECH|	 ok |
|GABRIELE_ALVES_DO_NACIMENTO|	 ok |
|GIOVANNI_LISBOA_DE_MIRANDA_TENERELI|	 ok |
|GUILHERME_FERREIRA_RODRIGUES|	 ok |
|HEITOR_PLINTA_DE_OLIVEIRA|	 ok |
|HELENA_COSSOMATO_RODRIGUES|	 ok |
|ITALO_ALVES_DE_PAULA_E_SILVA|	 ok |
|JOAO_PEDRO_ABREU|	 ok |
|JOAO_PEDRO_COSTA_GUERIOS|	 ok |
|JOAO_PEDRO_QUEIROZ_DEGER|	 ok |
|JOYCE_ADRIANA_BORECKI|	 ok |
|JULIANO_DA_SILVA_FILHO|	 Fork não encontrado |
|LARA_ONO_GLUFKE_REIS|	 ok |
|LEONARDO_DEMATÉ_BAUCKE|	 Fork não encontrado |
|LEONARDO_DOS_SANTOS_CORREIA|	 ok |
|LUAN_PINHEIRO_MARQUETTI|	 ok |
|LUCAS_SOUZA_DE_OLIVEIRA|	 ok |
|LUCCA_HAJ_MUSSI_CHELLA_PARANHOS_SILVA|	 Fork não encontrado |
|LYANDRA_CHRISTINA_SHAYENE_LISBOA_DO_AMARAL|	 ok |
|MAICON_DOS_SANTOS_PRECIBILOVIK|	 Fork não encontrado |
|MARCELO_BATISTA_DA_LUZ_JUNIOR|	 ok |
|MICKAEL_JOSÉ_SUOTA|	 Fork, mas nenhum commit até data de entrega|
|MURIEL_DE_FARIAS_DA_SILVA|	 ok |
|NICOLAS_MANOEL_DE_OLIVEIRA_LAPCHENSKI|	 ok |
|NOAH_AZOUBEL_SIVIERO|	 ok |
|PEDRO_FREITAS_DOS_SANTOS|	 Fork não encontrado |
|PEDRO_HENRIQUE_LOPES|	 ok |
|RAFAEL_STROGENSKI_SILVA_SOARES|	 Fork não encontrado |
|RAFAELA_TREVISAN|	 Fork não encontrado |
|THÉO_DREER_TAVARES|	 Fork não encontrado |
|TOMAZ_CANTARELLI_XAVIER|	 ok |
|VICTOR_ALCANTARA_MENEZES_MOTA|	 ok |
|VITOR_HIGEN_MARES_DE_SOUZA|	 ok |
|VITORIA_SANTOS_LIMA_DA_SILVA|	 Fork não encontrado |
|WESLEY_PARASTCHUK|	 ok |
|YASMIM_ZEDELINSKI_BELAO_RODRIGUES|	 ok |
